%Empieza configuracion
\setstretch{1.0}
\titleformat{\chapter}{\Huge\bfseries}{\thechapter}{0 pt}{\rule{340 pt}{3 pt}\\}
\titlespacing{\chapter}{100 pt}{-25 pt}{40 pt}[10 pt]	
\pagestyle{fancy}
\fancyhead[RO,RE]{\thepage}
\fancyfoot[CO,CE]{}
%Termina configuracion

\chapter*{Dedication}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Dedication}
\setstretch{1.5} %Regresa el interlineado a 1.5

\vspace{140 pt}

\normalsize
\begin{flushright}
\textit{Quiero dedicar esta tesis a mi abuelo, gracias a quien pude estudiar la maestr'ia,\\ a mis padres que me apoyaron incondicionalmente durante todo este tiempo,\\ a mis hermanos y hermanas que me hicieron la vida imposible,\\ y en fin, a los amigos con quienes me divert'i bastante.}
\end{flushright}
\clearpage
